{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용유도 푸른솔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時から可能で、チェックアウト時間は午前11時までです。 顧客は基準人数を超えた場合、追加料金を支払う必要があります。 追加人数を要請する際はペンション管理人に相談してください。 追加人数を実際に宿泊しなくても、料金が発生します。 最大人数を超過した入室を拒否された場合、払い戻しはできません。 ペットの同伴入室が可能なペンション以外は、動物と一緒に入室することができません。 付帯施設がある場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。 予約管理に誤差が生じることがあり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 また、ペンション運営ポリシーにより基準人数および追加料金は変動することがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典として個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、禁煙客室、バーベキュー場、駐車場、ピックアップ、ファミリーなどが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合、追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する際はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する際は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数を宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超えた入室は拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能なペンション以外は、動物と一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況に応じて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理に誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、禁煙客室、バーベキュー場、駐車場、ピックアップ、ファミリーなどが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 432
    }
}